iphone開唔到機 求救

有冇巴打救到我

長禁home+power buttons

都係唔得

比番部機人啦

??

可能要software update

正解 要連itunes